覺唔覺班乖乖仔通常都入唔到u,搞事果班反而入到

見好多中學死讀爛讀
上堂專心抄足notes小測考試高分
果d成日比老師讚既乖乖仔,乖乖女
最後dse反而炒左
另外一啲上堂唔專心平時得過且過,成日搞事
玩多過溫書既人通常都入到u
到底點解會咁
利申乖乖仔

天資

但乖乖女多通入勁u

乖乖女
識個入四大

@_

老婆入 poly

入左poly nursing

四大wo
Poly憑咩做四大牙

大學界4大：hku,cu,ust,poly

唔通你講緊4大學店：痕大，shitty,能大,豬閪

我唔乖

四大垃圾之首咪POLY囉

四大都叫勁u咩

睇你中學Band幾

band1的話應該乖既都入到8大

入3大既,玩唔玩都入到

以前有個男仔讀書好勁但係好撚仆街
入咗cu medic
以前所謂最乖嗰班唔少入咗asshole/東華
雖然有堆都入到U, 不過係乞食科囉

我同我班fd中學試過上緊堂坐後排玩足球傳波
lunch係課室唔小心打爆光管
d功課可以欠交2，3日比人留堂先做
最後個個都上晒u 仲有2個入左三大
反而有個平時好勤力，好乖既同學，啲人諗住佢至少都三大嘅，反而失手入左珠海

三大同豬閪個分差好遠喎
擺明就係實力不足
賴乜9失手

公平咩

其他係what

四大係pwc Deloitte ey Kpmg
Poly

對於 band2中學黎講係
利申：中學班fd係全校最曵 成班得我地升到u咁制(唔順利)自己poly engine

以為你講係街搞事個啲都係大學生

呢啲叫 work hard play hard

因為中學都是on9

咩叫三大四大？
香港得一大

我就是樓主所講既乖乖仔，會考得8分， 重有個更加乖乖仔既同學以前死記硬背但會考得4分

考四分既同學最後選讀毅進但無做政府工
我自己讀中學時有溫書有操練但會考8分，之後讀海外大學返黎做政府

又來

同意大學要天份
但dse要既係努力+運(中文果d)

我就讀緊asso 但睇見啲人
平時勤力到要係campus訓覺
但岩岩過3/唔過3
唔係想笑佢地 但讀到去專一科既野
就係講緊你岩唔岩果科

讀Asso識人好過識字。

有source有tips，好過盲公。
識人dse 333332，gpa3.8，retake考十世都入唔到三大

其實好睇天分
我study leave 日日都拎幾個鐘打lol 8 個鐘溫書都咪照入hku
我其他科唔勁但就屈人ICT
而家sem1 讀engine programming 走曬堂都照拎a+
利申：語文廢j 第時做it 狗

通常班入面一定有一種人好熱衷於學校既野，班會班際社際學生會都好active，同老師關係好好，sba拎好高分

呢種人一放榜就會唔知匿左係邊

DSE其實唔難

係咪因為識得放鬆自己 個腦會靈活啲

溫到一個層次。冇溫勝有溫。

呢個po好多認屎認屁 以為細個俾老師讚有小聰明 自己就真係好撚醒嗰d人

喺咩 我身邊又唔喺咁喎
但其實搞事嘅都喺同一班人

入左hku就變哂

筆記唔係死抄爛抄就會識，用錯方法就等死

入大學從來都唔係用乖唔乖黎做標準，乖但蠢都係冇得救，好心樓主唔好再自我安慰話搞事既先入到大學

另外想比下啲意見retaker，由其英文差既，reading同listening有得揀卷作答，如果對自己英文冇信心，我會建議大家做B1，雖然B1會扣分，但最高都有level 4。我用自己做例子，我英文廢，第一年dse英文得2（3322），第二年retake英文改變策略，揀左reading B1，終於升到3（4322），最後入左薄扶林大學 （當然我其他卷高分）

yes
以前成日唔返學 上堂玩電話唔聽書 又訓覺 唔交功課 特別係中文科同數學科
不過放左學會好勤力咁溫
最後hku 不過有啲勁乖既反而入左bu/恆管